{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160109?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 푸른향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は以下の通りです。 ご予約の際、ご希望の宿泊人数が目安であり、それを超える場合は追加料金が発生します。 追加の人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数を要請しなくても追加料金が発生し、最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に専門的に許可されていないペンションには入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間的制約により若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変更されることがありますので、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設の案内は次のとおりです。 予約特典として一軒家ペンションが利用可能であり、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能でファミリー海水浴場が近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の宿泊人数は目安ですか？",
            "answer": "はい、予約時の宿泊人数は目安であり、超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を要請するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "専門的に許可されていないペンションにはペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には制約がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間的制約により誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションが利用可能であり、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能です。また、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 389
    }
}